[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5861)

唔開？

慢撚到

搶完我1001唔開..

條撚樣搶完又唔開

大回飛

早你就要開啦

Fs巴

出陣相反回飛

原諒me 觀望左一陣

上場神船都回

回飛
仆街

驚未你班水手仔

越回越愛

水手角大半主鐵達尼起程

奧書蛇跟咗你

0:1
1:1
2:1
2:2

你唔係買下盤？

奧蛇要咩

愈回愈愛

中

水手個陣咁撚正路 都回 on 99

係 震到仆街

我就allin左水手 你米慢慢回囉

驚咪下盤囉

就係想嚇走賭仔

支大師

水手全北都炒4粒 有咩可能搞唔掂垃圾3星（2和1勝）有場仲係神船送比佢

水源都強陣

未開波先輸 0.1 水

落飛都震

唔知點解有時睇1001條友講咩就知佢開唔開

買多注溝淡佢

駁唔到

面對極權 我懶獨特要水原

可以玩小小補

無懼賠率變改
還是愈回愈愛
橫濱水手在期待

你睇下3星堆中堅先啦 強陣

其實回飛正常

水原三星連續咁多年都入到ACL

但水手已經事隔好多年先入到ACL

盃賽經驗水原三星嬴晒

水手只係嬴人腳

但盃賽一場過難講

10k波蛋

跟

賺少左 唔心痛？

Fs 蛇又賭返

乃木巴分析既 你唔係唔信呀！

三星啲球員都有媽咪生

水手輸果場你自己睇返陣
主力全部無出 出二線 都出左首名
呢場輸預左 擺到明留力

客入一球就爆，ching勇敢

買咩 快

邊間教會

主盤買唔買?

夠膽識

仲問

第一次正選 一定好開心

重注左

成皮野波膽真係點跟...

秘密武器

10萬半主

唔樂觀 但祝中

買少兩個0

半場1:1

老老豆豆 穩陣黎講 半主就算10萬都係穩陣d

波膽真係

到底有幾個人唔識fs巴 大驚小怪

呢場我會買半大 try try

醫神出水未

神船開波前都回到1.96

要水自己落7仔買

有無手足

咪係 散銀黎..

會唔會太有霸氣

鐵達尼號唔好意頭

等於我哋嘅一蚊

水原

神船原來有7c...

大岩剛仲有冇賭波？

2200 角大？

亞冠只買上盤 無得鬥氣

老破左

Bill析 快

等於我既重注/all in注

bill

半場先買 怕撚左

買咩

人都去左

李蕙敏

橫濱別戀

作詞：陳少琪
作曲：Keith Yip
編曲：麥皓輪

悄靜咖啡座 怨曲中跟你認識
沉迷聽著你在嘆息生命
你習慣等待 故鄉中她叫喚聲
然而這夜遠岸全沒和應
任這異國氣溫 來動情留下我
墮入你心內悲哀氣氛
回憶 回憶橫濱仍秋深 曾經和她離開前一吻
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
到最後聽聞那暴風夜她太不幸
回憶 回憶橫濱黃街燈
沿海橋邊曾溫柔擁吻
看每夜降臨 你願她又能步近
而奇蹟像終於不發生
你獨個生活 這東京不再陌生
如常每日每夜過於安份
昨日你生命 每一天她也著緊
人離去後你願沉默自困

半年前佢針左啦
新聞報左

日你媽退錢！

呢個好笑

唔專業

高開低落至少這一季
被藍翼蓋過了傷害

見到fs咁大信心 唸返起早幾年跟左場塞爾維亞盤
追數allin左 人生第一次賭咁大

頭先上海都贏經驗㗎，年年拎經驗囉

直屌11.5

大岩蛇值得尊重 我做CD-ROM 已聽過佢大名

想叫0:1

Fs 上盤買左幾多

FS巴買左咩
冇追到post

越回越愛 馬會將初盤做低左好多 依家扮回飛博你唔夠膽買！

我唔記得佢買幾多 我叫外賣玩左80k...

日mg媽 退錢！

橫濱水手100%

咁中定唔中

今場睇好咩 唔想分析 跟你算

波台手足

直接主主

：獌反cup一世球迷加買波衫

屌 1.77買左上盤

其實角大會開
還是愈回愈愛
入5粒當食生菜

再買

水手上船

全連登水手？馬會爆未

買多2注溝淡佢

我都係跟人

尋晚水晶宮大船都輸到佢仆街啦

呢個真

我 1.75

未爆不突只仲要回飛
睇唔起我哋

溝貨囉

紅眼睛 幽幽的看著這水手
如同苦笑 擠出的高興
馬會為我 回水狠勁
入夠四粒 作贏波佈景

夠薑回到2倍買多10k

水原先係真正既大船

習大大

連燈大船->對家

直接轉盤-1 2倍 嚇鳩賭仔

哇

我最初gel 頭 現在雙眼通紅
再幼稚還是覺得回飛如夢
我再不gel 頭 但願不再衝動
叫到入城大也分開 預計之中

屌 明明Eason唱傾城咁好聽⋯⋯
唔好搞呢首啦

橫濱們是非 我細細聲講給你

香討客

雲巴

咁多教會 cls

又對決

我而家聽緊 勁正 把聲勁溫柔

打和啦 super

我宣佈下盤收皮 今晚跟沙蛇追數算

Eason蛇下盤？

喂 樓上果D 我知你地邊間教會架

橫濱只喜愛獨輸！

我坐了大船

大波 但唔買

做乜變咗創意台

唔撚係呀

上場香討買sp?

25

你E家先黎玩ED野....

上咗天台

暫時未見有人po客隊事前飛

上個POST GAY台

有張200

我想答返你頭先個post，就算1XXK 都係打唔郁馬會個賠率

有 喺阿仙奴俾人冰到傻仔嗰個

即係三星？ 我咁大個仔 買三星未贏過

奧燒post 咗

呀杜

盲？

亞冠盡量唔掂 特別東亞

尚記得 當初討厭橫濱水手 越回越愛越愛越回 彷彿終生討債

亞冠盃只有一隊水手

每次殺不死你 殺不死你 也醫好你
情願從水手找到了山埃味
吸收 心痛 接受 別離
磨練出輸錢傷心跳樓 要治本必須戒上盤

Why ar ching

全部唔撚啱音

今場你帶領

笑撚死

作詞：何方

杜南

E神教

我屌你老木 講！邊間？

祈求天父做十分鐘好人 賜我橫濱勝 如憐憫罪人
我買主 同時亦買一雞半主 祈求回飛未變心 請給我護蔭

杜蛇都抽

笑撚到我
個個都唔撚啱音

做咩變左教會POST

咁我錯了

買水手好合理
水手呢隊波，前幾場亞冠杯有個規律性
就係佢冇出鬼佬，就贏唔到波
Eg 水手 vs 上海SP (1:2)
水手 vs 悉尼 （1:1)

今場水手出左3個巴西鬼佬
自己諗會點

我唱埋出來

快

每次我都話俾自己知富臨都反到底 我都得

半一上盤真係俾狗買，搏佢唔係秒goal或者上半贏緊再買主W好過

你問下fs巴咪知，佢成日咁大注最有說服力

屌

痴撚線

美橫濱與三星

水手

水原手足由我帶隊

哥哥 左右手？

巴菜呢

同學愛三星 角大大過天

好！上！

3鬼佬=入球數倍大3倍

跟左

屌bill哥

Gel

郭富城嘅弱？

如果橫濱踢出半主
三星會發現痛
順便 圍住開出角大
大家齊贏錢

咩app
我又想玩

得一個浩南關杜南咩事...

Bill 析

仲有十五分鐘 大家上齊水手船未?

其實係想買水原 但吹到水手win硬咁
打算skip 都唔會買水手

仆街

右上角有網址

全北都炒到,會羸唔到三星?

9整

半場。2:0

水手實力真係高水原2班
所以見到呢個賠率 唔太睇好

角大2.02去到1.90

買角大仲合理
水手場場角大

半一 不如等即場直屌主win

為何水手可以給我半支煙

水手號

呢個水位應該嬴1粒
高水就和

都係你清醒...

Fs巴買左上盤？

我會飛
亞冠個人唔太鍾意

波膽

第一行填得幾好

Bill析！！ 快pin

乃木d gif

快聽E神歌

無，波膽啫

水手穩了

呢排聽緊邊首

真 忍下手
等聽日歐冠
歐冠日=派錢日

Bill！！！

有
買左10萬

傾城

乃木買咩

半2 全4

有仲川要主了

169水手

信自己 韓國人

全世界水手

大佬！

FS巴應該唔止買100k掛 講明重注應該200K

咩app黎

咁仲買唔水手好。。。

半和最穩陣

G10OAL!

姐係會點

水手號就就起航
未上船既快喇

重心角大

又大佬bill又169
鬼佬都變你老母

有冇lin

Thanks

等主勝>1.8再買

Allin 左水手

完場等鞭你啦 傻狗

70%

呢個

半主黎

重火咗半大，各位睇路…

乜撚野第3格得3.8

大聲啲

秒糕點算

跟埋

角大?

Sorry 今次你要書了

1 NAC 3.5s✅✅
2 AC米蘭 -0.5/-1 ✅
3真特 2.5b✅✅
4皇家蘇斯達 -0.5/-1❌❌
5賓菲加 2.5b✅✅
6橫濱水手 2.5s

我成日聽呢首

惡到

兩格好了唔貪

What are goal!b

喂 屌你老味 波台定音樂台呀家陣

書字點樣寫

等下場

識野唔多人聽呢首

利申 E神本人

咁咪上波台嗌 屌早知買

水手半場2:0

教練禁屌

琴日單日輸咗三雞

要停一排，儲返子彈再同大家玩過

呢排涼涼地聽 好有feel

水手開d 派錢盤都唔買 係度驚

半場1:0/2:0

好似好少見fs巴話重注

通常話散紙/閒錢

三皮半主 即刻回血

水手567 gogogo

角大船嗎

奕迅忠實粉絲

呢首歌真係相逢恨晚

水手咁快中柱

啱啱神船都派錢盤多唔多人買

角球神出左乜

係

呢場我睇好下盤

水手快入

水手大炒格

屌你
咁唔魯麗

差啲跳咗落去

好多我既fans 識貨

玩撚完

數角喇喂

仲川輝人！！！！！！！！

e神幾時再唱失戀太少

水手爭d入了

我屌你老母！！！！！！！！！！！

半大已死

咁都唔入

水手禁住屌

唔要差啲

有幾識野 呢首咁多人識

仲川咁都唔入

1:0

中柱次數

無出界嫁？

過多幾年 紅館開演唱會

空門食唔正 射出界

半大24

只差一點點

老老豆豆 呢首歌風格唔係個個like

我唔要差啲！

下盤手腳上定天台先

中武肺啦

咁撚樣都唔入

水手仲唔入

大波24（冇買）

個角盤咁撚樣
角大黨可以含定半條撚先

on9？咁都唔入

條友特登咁都唔入

還差半步 我要孤身走進ifc

你唔撚落去踢？
識痴波未？

離馬會遠遠 聽Eason唱歌
投注站裏唱曼城會歌 願我可

唔制 我要唱歌

快開上盤大家開心

角細24

水手依d先係足球 屌你老味上場乜撚野上海 叫上吊啦

大波禁快足水

半主上

果陣應該唱緊努力士 無止境

水原FG

我落撚到就唔洗同你9up啦

樓豬pin bill析未

多謝你介紹首好歌
祝贏

20

角開賽前咩中位？

屌你老母

10.5

買左水原 禁緊平安鐘

十三

水手似冇角

番香討啦

應該有新藥食

有冇奕迅好介紹

想要水原晉 都係忍下手算

角大已死

基層收聲

9.5B快手

咁你就咪撚話人咁都唔入啦 你識波你自己踢緊啦

13 好波

16月16日晴

大波24

講馬一定要跑得快過馬

角啊

波膽2:0

咁唔撚洗屌波啦 訓啦

老老實實 首首都有獨立風味填詞幾勁

弱智仔

第一次睇亞冠live

係嫁 不撚嬲都話啲人傻閪
屌你咁撚叻屌潘頓拉馬
我怕佢地上馬鞍 馬都拉唔撚實啦
隻馬千幾磅 啲排骨連登仔同佢鬥力？

Link plz

8.5s？

還記得當天馬會的門牌
還留着半大離開的神態
當天整過角球那樣慘細

等5.5 先買s

水原一拎到波就鳩斬上前

睇完上海上港班仆街 即刻關左

痴線無撚曬d支那亞冠直播link

角球一定高追再向下溝

角大可以度定下場了

主勝keep住落點買

紅球直播

準備造假

NOW TV 670

比人0:1 咪可以買

角球係咪頭先果場翻版

thx

刷角呀

有d眼訓

不了買咗2.5s

你條on9 9up完未

$10000 波蛋條傻閪

1c

YouTube 有

feel到角似上場⋯⋯

葡萄成熟時冇人講？

主其他未？
轟左落去

Fs巴都屌

好撚有飢餓感！！！

8.5b差啲足水

水手咁廢 邊撚入

屌你老母8.5最高水得1.81

下半場6.5都有得你買呀

買得1萬就唔旨在啦傻鳩

角細係咪玩完

人地散紙關你閪事咩

屌你老母 仲有11隻啊
15分鍾得一隻

作得咁好無人講？

未

人地散紙嚟 做乜撚野姐

岩對人地講閒錢黎，當$100咁洗

冇人講咪....

係
因為我買左

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

你識啲嘢

無人講咪...

水手真係廢柴黎

日經

freestyle巴不嬲都係咁
佢唔係未中過

睇嚟今晚醫生開嘅藥多得滯

醫生開撚埋偉哥比我汁你老母20劑

你講就7嫁啦

等撚咗三分鐘 主勝1.5->1.51

13晚上好

水手快刷角

好霸氣

半大已死

你收嗲啦屌你老母

乜水 咪扮熟

睇落水手炒唔起

水手刷C未

最鍾意給愛麗絲

一球都有錢收

屌你老母 死撚咗去邊？
好耐無見你入筷子

1球都難

橫濱個16號好廢

半格都難 仲講炒唔炒

半格比狗屌

半主都唔知開唔開到

點解水原個右翼衛個樣咁撚恐怖嘅
撞鬼咁

水手 日他媽

收到風 三星晉級

角大升得好慢 啲人睇好大角但事實乜都無

上身

有人問我 我就會講 我買左大波
我期待到無奈 有話要講 得不到支持
我的心情猶像樽蓋 等被揭開 咀巴卻在養青苔

1-0

水手讓半一 想笑死人咩

好過輸半格

1:0

咁快1:0

16月6日晴

1按2按

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!

sor 我錯 水手好野

Gooooooooal
1-0

goooooooal

1-0goal

1:0 !!!!!!

Goalll

半大1.5/2 gogogo

仲川番嚟啦

仲川輝人一世球迷！！！！！！！！！！

我係橫檳人呀屌

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1 more半大

哇你條白卡佬竟然唔報假

大炒得未

手水

鳩！

唔屌唔識入

水原鬥攻

大波！

韓仔唔刷角 抵輸波

輸波就刷啦 韓仔

半主頂住

有冇link?

炒佢3:1啦屌

屌早知買啦，成班話咩等主勝足水

換咗行la 跟晏狗飛髮

本身1GOAL 1助攻 自己柒左

下場踢得閪又變返仲川廢人

主入仲有冇角

收皮啦，本身2:0

半主頂緊

sor岩岩忙緊 一pin就有

50 40買左$10

預料之內

Erik

亞冠盃交完學費法國好易賭..

快手炒7佢啦 水手

性病佬回歸！！！！！

半主！！！

斬到埋黎係咁踢嫁啦 踢FIFA禁個正方就中波咩

難得同路 齊贏

亞冠上盤

成日覺得仲川輝人夠料去歐洲闖闖

erik哥哥

你自己落去踢囉屌。。。

快快 入多粒

波post大勝

而家出遲左了 之前傷

水手繼續

水手下球低水照上左先

取消關注了

屌角球咁硬既 d水升得勁慢

咁撚多越位

水456水OK?

信念

角大24

快啲入多粒

韓仔茅到

半格完場我都唔介意有錢贏就得
Hold住呀水手

半一踢到-2/-2.5 咁

1:0 完場

咁睇唔起水手呀

殺啦有錢贏唔通唔要？學班死窮撚要全格咩

一萬我了

幾時入角好

三星態幾好其實

咁咪啱囉 重炮刷角

早知我今朝卡拉雷聯主其他串埋落普馬斯4:0波蛋

喚起我回憶了

ERIK當自己SON?

333333

3c

十三買乜

連c雅

角大 起風了

erikson

刷起來!!

⻆開始黎料

角細可以上天台了

準備

水手撞撚爆佢!

買咗主主

水手快手入多粒

好多角

....

有冇啲清晰小小嘅直播

仆街狗會 輸既就load到食埋你注
中既即刻彈鐘 屌你老母

開波前入角大
想唔叫佢就刷到3

個韓仔約祖利牙玩69?

三星廢到

ft11c？ 硬撚到唔識落

我係FS巴呀Hi

諗緊9.5定8.5再入好

呢埸有冇半大！

BILL！！！！

個恭仔好撚好笑 乜鳩有講有笑，挽佢條賓周仔啊

不來也不去

半場5-6C 得唔得

成日聽了

咩料

12m

封咩

垃圾波睇咁清做咩

9.5s 已死

盤

我都係睇緊佢

主12m？

連登仔黎

受傷

三星開始ＭＭＡ

365同馬會都封左

仲記得

唔好意思撳錯咗

受傷都封盤

12M

狗會無

支持 而家睇你講野覺得好撚正敢言真君子

我想做你fans

韓仔好陰濕

黃牌又封 訓下又封

開返畀大家玩 贏多啲

韓狗打賓周

今晚有冇追數水？

係咁屌緊勝利船 屌柒佢玩角球其

唔該晒
入去之前有諗過係gay片

今場有冇var

收手啦

韓仔茅撚到

還好嗎，尚有每天流膿到天光嗎？

又冇var打死佢都冇用

行多步先插水啦

太老了

個講波佬好high

架仔囉

刷角啊

太多傷

得啦 咪扮熟啦 幫手叫角大

4444444444444444444444

禁區邊罰球

全中 10 1 100

咪撚再erik 哥哥
好煩呀

日

我

BET365假角 屌你老母

1

買角大都報假

lm

ok

Ok

Lm

佢封角盤唔通唔報定 GEL頭?

依加轟注返咪得

水手空門唔入

ON9咁都唔入?

屌你老母祖利亞

空門炒？
咩料

光頭佬空門miss

K

屌你老母打假

2碼空龍飛機

又空門唔入

Wtf

做乜9呀

３Ｍ空門射出界係咩玩法

冇人買左大波？利申 冇買

erik

2.5s有運了

仆街成隊水手冇WEAK FOOT ?

殘奧？

屌你

比人陰過好多次啦
出埋角球動畫都可以食

水手ng

劇本？

我老母射都入啦

On9 marcos junior

又空龍踢出界....

MARCOS JUNIOR黎

阿婆都入啦 咁都唔入

1星

一買半大就一定有啲空門唔入炒12m嘅情況

爽手2:0啦屌

我都見過唔少

喂 想睇

爽手20啦

好野 空門唔入

你啊婆都好撚勁

我成日記錯佢係erik

咪比假希望喇

起碼半場4,5角啦

下半場俾個12m 三星

韓仔做乜鳩鳩叫

屌你隻閪腳咁撚樣都唔入

你又下盤？

1:0 11c ft

上半場俾多幾隻角呀

球証食撚左隻角

屌佢老母
應該半３完

ERIK好似係直頭踢唔中果個

跟咗

韓仔真心好撚矛

大獲 水手係咪唔想贏

水手刷角未

角大角大

下。。。。

咪入咗

又空門miss 大波24

買咗角大？

應該係角球嚟, 365都以為係...
點知球證無俾, 應該係球證食咗...

幾球空龍唔入

咩都冇買 今次等半場先決定

冇買盤 純粹想水手出局

43mins 水手2-0
57mins 水手3-0
88mins 水手3-0

13串到

支持！

兩個巴西佬

角呢

3:0 x2

正常對答姐

短跑競速?

垃圾時間

我而家真你覺得佢好撚正
睇佢講野好爽

1:1未

堅4444

444

高速來回球

44444444

個韓仔個衝頂

4444444刷啊

4444

點解唔可以舒舒服服比我贏

終於刷角

咁多角大黨

你個名

幫你舒服就得

咁早傷...

韓仔都唔係太弱

屌你 Erik

屌你老母ERIK俾人打完賓周好似唔識踢波咁

單刀又撻
屌咩

erik埋門個一下

垃圾 又唔入

痴線

屌你老母

又一球

2:0半場波膽 就無咗

黑鬼真係

屌你老母 半場4角
買撚咗11.5
屌問下蛇頭有冇通宵更算
洗下碗 汁下二手自助餐 廚餘

紅球個講波佬好正

快手3-0啦

球球禁撚樣都唔入 遲早比人入

笑死 褲都除撚埋 比啲咁嘅野我睇

推進 CUP波都係SON 埋門屎波0

係就快

真

同路

韓仔比人屈速屈到

入筷子要人 快去

屌 咁都唔入

半和得唔得

半大真係多撚謝2條友

ＣＬＳ 水手今日Ｄ射術好ＯＮ９

不了

唔得

守門果個係佢老豆唔敢入

半大死得好慘

ERIK俾人打中春袋 祖利亞似吸左毒

守門個個係佢老豆啊 唔敢入啊

777

miss左3次黃金機會

三星！

球證食角
兩個巴西仔食入球
大波大角24

水手次次大好機會都唔入

單刀唔入

韓仔真係有權入波

半主gel

鬼鬼地，有得入唔入

遲左，而家買9.5b仲嚟得切

角大玩撚完
半４肯定開唔到

真？

未必有10C

水手返去練WEAK FOOT啦屌

44分 一粒 2:0

半5-6得唔得

有冇奇蹟20

你識條撚咩 呢場最少11隻

5555

555

555555555

角大黨明知有機會輸都要買角大

角大玩撚完
半５肯定開唔到１１

角大上呀

邊隊

5

主

Fs巴爭啲

仆街掛住cm未買

韓仔每場只係俾人射中1.5次？

主隊咁撚鬼

on9 水手

半大慘死

反而主唔刷角 細波完場

應該一早4：0

橫bin入多粒叫我條女錫哂咁多位巴

可愛！

三星守都守唔撚到 點刷埋親門都係入波咁制

OK lm

半主收錢

More

水手刷未

半大一折讓出

Eason仲可愛

半主

又收十皮

有請eason

半主先袋

寶刀未老

半大輸得好唔抵，仆街

反而係水原刷角

想睇多d

先過頭關，仲差兩關！

大船齊羊

可唔可以全主埋

好彩冇買半膽

刷你老味咩三星

3 下
喊左出黎

收10萬

水手下平場入爆佢得唔得

本身啱啱開波15mins想入，結果即刻有角，手頭上又有野忙緊

遠射幾好

佢2日午餐

韓式王祖藍

派d狗糧俾我得唔得

想要？ 吠兩聲比你

Fd好黑

水手把握力好啲起碼3:0

我信有人真係會吠

4:0 先岩
兩次空門唔入
一次cup完射唔中龍

計埋仲川輝人開波空門唔入 4-0都得

汪汪
俾我得唔得

我5折代吠

開埋先型佢啦ds 巴

2聲1皮，有冇人想吠到聽朝

一聲派幾多？

我想吠

喵喵

傻西都賭5位數

上半MISS左3次 唔係應該4:0

吠到聖誕

半大喊出黎

型撚到

係下年聖誕

快吠 好撚過打工 過幾日冇人記得你

半大派未(輸半)

慘死

咪又係輸
不過ching多錢到鍾意輸，我又吹你唔漲既

矛到仆街 先得一黃 既換走 垃圾韓狗

手持10萬半主

個恭仔都幾有TASTE 播D歌

人地買幾多關你鬼事咩...

揾個窿捐埋啦

真係慘中柱 幾碼MISS 咩都有

用10%買波蛋都比人串

仲有特登射出界

韓狗一唔係對自己人 又撞又推又夾 場波好多小動作

典型發窮惡咪呢d

韓國佬 咪搞咁多野啦

你買唔買得起？

哇屌
好撚正

你買定係領養？

黑鬼帶個下交波會唔會好d...

佢都唔係真窮
真窮如我 吠左好耐

買唔起輸丫
丫，又輸喇

呢啲係策略黎
你咁蠢梗係唔識
贏倍數高
輸錢輸好少

利潤無限損失有限

招財貓

跟了

咩話你老母俾人1-1

跟實了

3-1

有語言障礙就去睇下醫生
唔夠錢唔緊要 留個tg過黎吠兩聲我資助你又點話

想跟尾關

？%

另一注係咩

領養都有好多好得意

不斷loop

想吠 我留得唔得

我想養依隻款
但唔知點入手

如果佢而家話thx 巴打 劇情反轉

尾數跟

俾個機會我汪2聲

我唔用tg，慳番黎輸比馬會喇大輸家

好耐無入黎，呢張圖岩用

下次識玩了

大佬 我吠
巴打你唔介意我可以吠足全晚

慈父都咁樣 波po啲人真係好難捉摸

join得唔得⋯

先撩fs 再扮狗 好撚過返工

補番主盤

你咪撚阻住我吠啦

想吠

今晚最高質留言

你搵個窿捐埋佢啦 回覆你都浪費緊我時間

沙蛇出水冇人講？

呢個激將法 fs小心

組團汪到聽朝，4人成團

下張飛開始全post屌柒fs巴

我都可以 我咩狗都識扮

冇嚟一排換哂班新巴打 舊嗰班針哂？

波po有交嘈 水手456對家

陳蛇！收到風 你最近汁唔少

eason玩百幾萬額無人講？

因愛成恨

收到風 fs屋企門口已經幾十個波po手足戴晒狗鍊排隊

咩意思

比杜蛇帶晒上岸

佢條撚嘅cm

on9咁揚搞乜科

杜甫名言黎

識唔同狗吠聲有冇多d

fs巴又輸錢 夠膽就叫我吠

點解咁耐國安都未拉你

我仲可以扮其他 有錢屎忽窿比埋你fs 巴

無人講..

音樂台未

贏到開巷

型

未養過貓? 不過其實貓相比狗少啲野打理

多一種+$100

收撚皮啦 P牌

想吠了

gun左啦 仲講

邊撚位呀你屌你老母

?幾時音樂台過
你哋唔係開宗教台咋咩

有內幕 想G再講

水手邊有理由咁少角

P牌扮大佬

領養義工係咪煩到仆街
想養

含撚啦你

教會綜合討論區

唔好做爛市 我吠500一聲 唔使一萬蚊

沙蛇出水無講？

未養過
次次想養依D靚仔樣
但搵唔到

頭狗

角大呀！買咗10.5大

睇波po，贏輸都算
最爽係睇人都唔知為左乜撚野撩9人，之後互屌互串互追擊
呢種感覺真係賭錢都搵唔到

喵

頭蛇新秩序

沙蛇今日復出無人講？

第二場邊場

開咗波冇人講？

甩p再講 傻閪

頭蛇

沙蛇今日復出無人講？？

沙蛇出左客平手無人講？？？

沙蛇！！冇人講？？

你對家

沙蛇出左客平手無人講？？？？

唔要閹左既

！！！終於

諗住唔閹？

大鳩未閹養唔養
識去廁所識自己賭

水手入未 比韓狗咁樣搞法都唔456對家

我都想買你對家

1001

無人賭了

最近試新嘢，全部針，打和啦。

.

01